三國時代邊個美女最正？

我淨係識大喬、小喬、貂蟬、 甄宓、孫尚香。

呂布殺董卓係因為貂蟬，曹操打東吳係因為大小喬，曹丕要曹植7步成詩係因為甄宓

大家仲識邊個三國美女？

吳國太正撚到

黃月英

同邊個有關？

張飛（女裝）

諸葛亮

鄒氏
曹操為左嚟個人妻差d死，應該好撚正

孔明老婆呀吊

以前睇書，孔明老婆好醜

黃月英皮膚好黑

佢係考驗孔明係咪咁膚淺齋睇樣先同人講好醜

甘夫人，聽講比趙雲搞完唔想做人所以自殺

王元姬 張春華

圖呢

分明係趙雲姦殺左佢

一定係張飛老婆夏候蘿莉
當年張飛一見到佢就無得再忍，即刻捉佢返屋企做老婆…

練師